發覺TVB自取滅亡緊

愈奶得勁
市民愈唔睇
市民愈唔睇
又愈奶得勁

😂

已經少左廣告收入 都討好唔到市民 淨低奶共可以令佢苟且殘存

賭仔輸錢 錯錢all in就係呢種

借錢

亞視death loop